（淘寶戰機） 如果支那發射防空飛彈，所有飛機要迴避，原來佢冇敵我識別系統，會畀自己飛彈打埋落嚟

參考國外的軍事觀點認為 中國解放軍有幾個致命的弱點:

1.軍隊管理腐敗、造假數據、表面工夫等非常嚴重

2.解放軍的軍力發展是以攻擊為主 防守卻不重視 導致防空能力與密度薄弱，根本攬不住與無法承受美國飽和飛彈攻擊

反潛能力落後抓不到美日澳潛艦，美日澳潛艦在中國近海，中國也抓不到

中國掃水雷能力落後，美軍只要在中國海港從空中丟水雷至海，中國軍艦根本出不去

3.中國軍機與防空飛彈因為均有俄版、山寨版、自製版， 但俄國並沒有給中國的山寨版與自治版的敵我識別系統，中國作的敵我識別系統也

無法整合到俄版的戰機跟俄版的防空飛彈，導致像s300防空飛彈要發射時，殲11與殲10 要先迴避，不然會被當作敵機打掉

仲唔快啲上淘寶買返套裝返落架飛機度，比自己打落嚟就真係笑左

咁印度呢??印度都係用俄羅斯防空導彈，但佢地既飛機仲雜過聯合國，佢地射S300自己飛機要唔要回避？？